騰訊控股(00700)於11月22日及26日被Bruce Iain Ferguson 減持

騰訊控股(00700)於11月22日及26日被Bruce Iain Ferguson合共減持3萬股，最新持股數目37萬股。

唔夠5%都要報？

Iain Ferguson Bruce．66歲．於二零零四年四月獲委任為騰訊控股獨立非執行董事

禁錢退休je

越沽越升 on9廢淡

戰績唔錯